新債王警告美股估值過高 料美元大跌

【新債王警告美股估值過高 料美元大跌】

新冠病毒疫苗再傳來好消息，刺激美股持續上漲，道指撲向3萬點大關。不過，有「新債王」之稱的DoubleLine行政總裁 #岡拉克(Jeffrey Gundlach)再次警告，美國股市被高估，並預計 #美元 可能在明年底和2022年將大跌。

佢老母就大趺

佢講得無錯

個個月都講一次架喎

人仔升左好多

日日講年年講都冇次中

不過條仆街之前估侵連任

屌，一年講一次 實有一次中掛？

新債王？新屎王就有佢份

我搵唔到佢有睇好過美股美元
幾年睇好a股
其他講話都係睇淡

近十年都升市點會中

呢d都幾做 閒唔時唱淡 短線又執錢

奇怪 指數升 股票跌

係美元跌左好多，如果你買中馬來西亞同越南紙，升多過人仔好多添

明年底和2022年

我都轉晒倉啦

新債王真係煩膠黎，你睇啖就沽空囉

財演點會真係落場炒

負債王

收爹啦 係就曬倉put啦屌你老母 咁撚多爹

正一廢淡
每季出黎唱一次淡
總有一次中

吊到有聲

美版沈大師

yes, spx升到6000 再大跌1000點 去返5000

專家食屎啦

點解個個月都post一次